想買乳豬有無咩推薦

今個禮拜要食團年飯 屋企人要我幫手買乳豬
有無咩黃店既乳豬可以1日預訂出貨

竺扶大班燒味

不過唔知做唔做你要求

同問，早啲訂定都好

灣仔再興
問下幾時收爐

好食

或者天后君御

你邊區
之前訂過元朗忠輝

富東閣

一日預難啲喎